點先可以擺脫童年陰影？

又發惡夢醒咗 我好辛苦

解鈴還須繫鈴人

講出黎聽下

揾個女人叫佢呵返